Dữ liệu được lấy của 4 công ty là Coca-Cola, Disney, Nokia và Testla. Với khoảng thời gian 15 năm từ 2006-12-29 đến ngày lấy 2021-03-30
Tesla dữ liệu từ 2010-06-29 ( Chắc là do 2010-06-29 là ngày Tesla đưa lên sàn hoặc đại loại lý do nào đó nên sàn iex không có dữ liệu trước đó)

file test_get + tên công ty là là demo việc lấy